iphone x/plus 一問

我本身係An機撚
近排想轉x想問下入Sim卡果個位
會唔會太大
因為本身張sim卡有cut走少少
但係張卡以前係入到iphone 4
會唔會detect唔到?

hallo ?

依家An機都用Nano Sim啦

去換張sim都唔係好難啫